老孫仲勁過勇武派

老孫咁多cam影住腳都敢踢斷
相反勇武派打班牙叔都打唔傷

bot

天下白衫一樣黑

老孫整斷人即刻崩潰

白衣暴徒

Who?

佢都算係一隻好熱狗

大韓民國最強之人都唔識?

兒子

支持孫興民會搞到北韓射導彈黎香港 唔好支持隻熱狗

條友想搞到香港比北韓射

著白衫真係大撚哂

香港人瞓醒繼續起身返工？
捨得長期三罷未

好似係產完之後撞到奧希爾再斷，高美斯好慘

你班私了撚學下野 人地一腳搞撚掂 仲係到搵遮陣

北韓同南韓而家好fd

唔算啦 紅左

廿條私了撚都唔夠佢一腳屈

好似港父同Nben 咁fd

但nben出左事

白衫黑社會實勇武架

希望熱狗為左整斷人隻腳既賠償
自己烏龍球比番1分人

起身送三分啦

好波銘哥

有冇機cup

難d

你啱

屌

佢見到人哋斷腳,喊哂口道哂歉
藍絲咬甩人隻耳仲笑笑口
黑警射盲人隻眼仲話自己無錯,仲要話返人哋錯

唉 最應該斷手斷腳既反而無事

留意返班熱狗即時反應係話 咁都紅

係 一個人都搞到人斷腳 成班垃圾打咁耐仲比人笑住企起身 真係無力 世清都打贏佢地

世清打交從未輸過 冇人推得佢郁

未必打得贏我但

你咩噸位

陳同佳係個好人

同佳唔算好人
但唔係一個壞人

99 kg 152 高

世清矮你少少但重你3kg，下盤勁穩佢

他只是個兒子

你幾時轉返ac

搞緊賣ac

唔值錢 要殺個人 犯個法先值

少少野就話斷腳

搵針神針灸一兩次就好啦

咩人咁勁連斷腳都醫到

熱刺之子（收山王）